[失蹤撚] 有冇人記得庾文翰

費事貼相了
大大話話都十八年
佢都三十幾歲喇， 如果在生嘅話

一早死咗啦 唔死都變咗乞衣啦

無啦啦喺深圳去咗肇慶

衰入境處班友戇鳩冇身份證明就將佢送去深圳

應該rip左
細個 返大陸
阿媽成日用庾文𨌺嚇9我

咁你有冇事

有，俾佢嚇親